啲甲由係咪變曬種...

呢排成日係間房到發現啲甲由仔
一發現諗住打死佢個陣 佢走得勁撚快
快到拍都拍唔撚切
個身仲要透透地明咁 唔似以前啲甲由仔咁
好似愈嚟愈多
有無巴絲屋企啲甲由都係咁

用炸彈啦

依隻其實係咩品種嚟?
留名學嘢

有無邊隻炸彈用過效果幾好？
好想炸撚死佢全家！
前幾日已經拍死左幾隻 全部都係呢啲啡色種

解剖黎睇下

炸完好快又出返黎

唔好啦 好嘔心
一拍啲漿已經咇曬出嚟

呢啲曱甴b 黎
rip

Last得耐啲都好啊

透明係bb
即係你屋企有成家係到
炸彈 放藥 用埋電子驅蟲啦

但我從來都無見過有大隻甲由出現....
依家呢隻有尾指手指甲咁大隻
前幾日打死個隻有一節手指尾咁大
睇嚟真係要搞大佢

之前用過一隻好似叫滅皇
一入到藥房個藥房佬狂sell
但真係幾有用 雖然正係殺左兩隻甲由
但真係清哂屋企
不過聽聞公認最好既都係殺他死
但係就貴d

咩bb算係中型 呢隻種嘅bb得隻蟻咁細
究極體最多一折手指咁長

香港普遍流行德國同美洲甲由
而你相入面呢隻呢
就兩種都唔係
每一種都有唔同習性
我講個兩種得一隻走得快（仲要係好撚快）
你可以懷疑下鄰居係咪養寵物甲由走甩左
係既話你仆街得，買定滅蟲炸彈（水煙式）希望殺得

係 我屋企都有
感覺上 其實唔太污糟
似普通昆蟲多過係曱甴
留明學嘢

用過雷達都好似ok

啱啱又拍死咗一隻
一粒米咁細 一樣係啡色
發現新技能 識得扮死
頭先拍咗一下好大力
見佢唔郁就用紙巾包一包住佢先
開頭以為佢死咗 點知過咗半分鐘
佢係張紙巾入面爬返出嚟 乜撚嘢事

之前一開廚房廁所 起碼6-7隻係度
（因為家母興隔夜第日先洗碗）

之後我真係頂唔順 買左兩舊水黑色盒仔嗰啲曱甴糖漿盒（好似叫威滅）兩舊水係真係買到超級多盒

之後每60-70cm擺一個 重災區幾個幾個咁擺

當然 你要做其他功夫 例如搵下佢嘅穴 清下啲唔食唔用又擺喺度嘅食物/材料

我試過滅蟲滅蟻
但雷達殺他死個d大路野冇咩用 可能d蟲慣晒
比藥房水過買德國貴野無撚用
最後要係藥房買d中文字 cheap雞野先治到

小強的話
以前試過用d小強屋都work
廚廁各一

但你個情況咁嚴重 唔係咁易殺全家

我會試齊曬咁多樣嘢
炸彈 甲由屋

一諗起佢全家出曬嚟攤屍就覺得嘔心
想像唔到會有幾多隻

你呢啲好似係德國強嘅Bb嚟
用大陸嘅滅蟑清試下
大陸嘢最毒

我屋企有係呢隻，早排係張枱啲窿搵到佢個巢，一夜殺左廿幾隻大大小小嘅，清左三四粒蛋，用填縫膠封窿，點知呢幾日又開始見到幾隻
唉，住左十年明明一直無事，一惹到番黎真係長期搏鬥大家加油